[國際戰線] 留英台女生拍片反駁譚德塞

汁：

幫手twi

所羅門汁
鍾意RT晒又得

咪卦住開香檳
國際線要人